System.register([],(function(e){return{execute:function(){e({_widgetLabel:"Olaylar\u0131 Birle\u015ftir",eventLabel:"Olay",eventListLabel:"Birle\u015ftirilecek Olaylar *",preserveLabel:" (koru)",selectButtonLabel:"Olay se\xe7imi de\u011fi\u015ftir",fromMeasureWithUnits:"Kaynak \xd6l\xe7\xfcm\xfc ({units})",toMeasureWithUnits:"Hedef \xd6l\xe7\xfcm\xfc ({units})",startDateLabel:"Ba\u015flang\u0131\xe7 Tarihi",endDateLabel:"Biti\u015f Tarihi",useStartDateLabel:"Rota ba\u015flang\u0131\xe7 tarihini kullan",useEndDateLabel:"Rota biti\u015f tarihini kullan",mergeLabel:"B\xfct\xfcnle\u015ftir",eventMerged:"Olay Birle\u015ftirildi",invalidFromDateBefore:"Kaynak tarihi rota kaynak tarihinden \xf6nce",invalidFromDateAfter:"Kaynak tarihi rota hedef tarihinden sonra",invalidToDateBefore:"Hedef tarihi rota kaynak tarihinden \xf6nce",invalidToDateAfter:"Hedef tarihi rota hedef tarihinden sonra",invalidDatesOrder:"Se\xe7ilen kaynak tarihi, se\xe7ilen hedef tarihinden b\xfcy\xfck",invalidDatesSameDay:"Kaynak ve hedef tarihi ayn\u0131 olamaz",fieldInfo:"Ad: {name}\nTakma Ad: {alias}\nT\xfcr: {type}\nBo\u015f: {nullable}\nVarsay\u0131lan De\u011fer: {default}\nD\xfczenlenebilir: {editable}",mergedEventAttributesLabel:"Birle\u015ftirilen Olay \xd6znitelikleri",eventsNotCoincident:"\xc7ak\u0131\u015fan olaylar birle\u015ftirilemiyor.",eventNotOverlapMergeDates:"Birle\u015ftirme tarihleri aras\u0131nda a\u015fa\u011f\u0131daki olay nesnesi kimlikleri \xe7ak\u0131\u015fmal\u0131d\u0131r:\n{objectIds}",eventsNotOnSameRoute:"Se\xe7ili olaylar ayn\u0131 rotada de\u011fil.",eventsNotOnSameLine:"Se\xe7ili olaylar ayn\u0131 \xe7izgide de\u011fil.",selectAtLeastTwoEvents:"Birle\u015ftirmek i\xe7in en az iki olay se\xe7in.",eventsToDateNotNull:"A\u015fa\u011f\u0131daki olay nesnesi kimlikleri Hedef Tarihinde bo\u015f olmal\u0131d\u0131r:\n{objectIds}",eventsNotActiveToday:"A\u015fa\u011f\u0131daki olay nesnesi kimlikleri bug\xfcn aktif olmal\u0131d\u0131r:\n{objectIds}",chooseEventsFromMap:"(Haritadan olaylar\u0131 se\xe7)",invalidContingentValues:"\xd6znitelik, gerekli bir Olas\u0131l\u0131kl\u0131 De\u011feri kar\u015f\u0131lam\u0131yor: {groupNames}",contingentValueError:"Alanda ge\xe7ersiz bir olas\u0131l\u0131kl\u0131 de\u011fer"})}}}));