System.register([],(function(e){return{execute:function(){e({warningMsgToSelectMap:"Trebuie s\u0103 fie selectat un widget Hart\u0103 pentru a genera un profil de eleva\u021bie.",dataConfigLabel:"Set\u0103ri hart\u0103",warningMsgIfDefaultDs:"Widgetul Hart\u0103 nu con\u021bine o hart\u0103 web sau o scen\u0103 web. Trasa\u021bi pe harta web implicit\u0103 pentru a vizualiza eleva\u021bia de la sol.",dataConfigTooltip:"Face\u021bi clic pe o hart\u0103 de mai jos pentru a particulariza set\u0103rile profilului de eleva\u021bie.",generalSettingsLabel:"Set\u0103ri generale",allowExportLabel:"Permite\u021bi exportul",activateToolOnLoadLabel:"Activa\u021bi c\xe2nd se deschide widgetul",activateToolOnLoadTooltip:"Activa\u021bi instrumentul de selectare sau de trasare automat c\xe2nd se deschide widgetul.",selectTool:"Selecta\u0163i linie",drawTool:"Trasa\u021bi un profil",appearanceCollapsible:"Aspect",showChartGridsLabel:"Grile de grafic",showChartAxisTitlesLabel:"Titluri ax\u0103 de grafic",showLegend:"Legend\u0103",elevationLayers:"Straturi tematice de eleva\u021bie",newLayerLabel:"Strat tematic nou",setGroundLayer:"Setare strat tematic de referin\u021b\u0103",groundLayer:"Strat tematic de referin\u021b\u0103",setGroundLayerTooltip:"Stratul tematic utilizat ca referin\u021b\u0103 de baz\u0103 pentru a trasa toate profilurile.",addElevationLayer:"Ad\u0103ugare strat tematic de eleva\u021bie",selectLayerTooltip:"Stratul tematic de eleva\u021bi trebuie s\u0103 fie un Strat tematic de eleva\u021bie valabil sau un serviciu de eleva\u021bie cu structur\u0103 tile.",selectLayerLabel:"Selectare strat tematic",emptyLabelWarning:"Eticheta este obligatorie",groundLayerInfoTooltip:"Stratul tematic de referin\u021b\u0103 nu poate fi eliminat. Schimba\u021bi stratul tematic de referin\u021b\u0103 \xeenainte de a elimina acest strat tematic.",elevationLayerStyleTooltip:"Personaliza\u021bi stilul pentru a afi\u0219a acest strat tematic de eleva\u021bie \xeen graficul de profil.",measurementUnitsHeadingLabel:"Unit\u0103\u021bi de afi\u0219are:",measurementUnitsHeadingTooltip:"Unit\u0103\u021bi folosite pentru a converti \u0219i afi\u0219a valorile \xeen graficul profilului.",distanceUnitLabel:"Distan\u021b\u0103",elevationUnitLabel:"Eleva\u0163ie",displayGroundProfileStatsLabel:"Afi\u0219are statistici profil",volumetricObjectsLabel:"Obiecte volumetrice",volumetricObjectsTooltip:"Genera\u021bi profilul de eleva\u021bie pentru straturile tematice de scene, straturile tematice de re\u021bea integrat\u0103 \u0219i straturile tematice cu simboluri 3D volumetrice. Acest lucru este acceptat numai \xeen scenele web.",viewLineColor:"Culoare linie",profileSettingsLabel:"Straturi tematice selectabile",noLineLayersMessage:"Harta web sau scena web nu con\u021bine niciun strat tematic de linie de selectat.",selectableLayersLabel:"Straturi tematice de linie selectabile personalizate",selectableLayersTooltip:"Ad\u0103uga\u021bi straturi tematice de linie din harta sau scena web. Face\u021bi clic pe un strat din list\u0103 pentru a deschide panoul de set\u0103ri.",selectableLayersWarning:"Nu sunt definite straturi tematice selectabile. Alege\u021bi straturi tematice de linie din hart\u0103 care pot fi selectate pentru a genera un profil.",chooseHighlightColor:"Culoare selec\u021bie hart\u0103",nextSelectableOptionLabel:"Eviden\u021bia\u021bi urm\u0103torul selectabil",nextSelectableTooltip:"Eviden\u021bia\u021bi segmentele de linie conectate care pot fi selectate ulterior.",supportAddedLayers:"Selecta\u021bi din straturile tematice ad\u0103ugate",supportAddedLayersTooltip:"Accepta\u021bi liniile de selectare din straturile tematice ad\u0103ugate la hart\u0103 folosind widgetul Ad\u0103ugare date.",distanceSettingLabel:"Set\u0103ri de distan\u021b\u0103",distanceSettingsWarning:"Aceste op\u021biuni nu mai sunt valabile. Proiec\u021bia h\u0103r\u021bii este utilizat\u0103 pentru a afi\u0219a \u0219i calcula o reprezentare topologic\u0103 exact\u0103 a valorilor distan\u021bei \xeen diagram\u0103.",mapProjection:"Proiec\u0163ie cartografic\u0103",sourceField:"C\xe2mp",styleLineTooltip:"Personaliza\u021bi stilul pentru afi\u0219are \xeen graficul profilului pentru toate liniile selectate din acest strat tematic.",assetSettingsLabel:"Straturi tematice intersec\u021bie",noLinePointLayersMessage:"Harta web sau scena web nu con\u021bine niciun strat tematic de punct sau de linie de intersectat.",intersectingLayersLabel:"Personalizarea straturilor tematice de intersec\u021bie",intersectingLayersTooltip:"Ad\u0103uga\u021bi straturi tematice de puncte sau de linii din harta sau scena web. Face\u021bi clic pe un strat din list\u0103 pentru a deschide panoul de set\u0103ri. Intersectarea straturilor tematice de puncte sau de linii cu profilul va fi afi\u0219at\u0103 \xeen grafic.",intersectingLayersWarning:"Nu sunt definite straturi tematice de intersec\u021bie. Alege\u021bi straturi tematice de puncte \u0219i de linii pentru a afi\u0219a obiecte spa\u021biale care se intersecteaz\u0103 cu profilul.",intersectingBufferSettingsLabel:"Buffer",intersectingBufferSettingsTooltip:"Obiectele spa\u021biale sunt reprezentate pe grafic la punctele lor de intersec\u021bie cu zona buffer. Punctele conectate sunt utilizate pentru a reprezenta traversarea liniilor \u0219i punctelor cu eleva\u021bie \xeen dou\u0103 c\xe2mpuri.",displayFieldLabel:"Afi\u0219are c\xe2mp",displayFieldTooltip:"Valoarea c\xe2mpului care urmeaz\u0103 s\u0103 fie afi\u0219at la trecerea cu mouse-ul pentru fiecare activ din acest strat tematic reprezentat \xeen grafic.",stylePointTooltip:"Obiectele spa\u021biale puncte din acest strat tematic care se intersecteaz\u0103 cu profilul vor fi afi\u0219ate \xeen grafic ca markere la punctul de intersec\u021bie.",symbology:"Simbologie",mapLabel:"Hart\u0103",customLabel:"Personalizare",styleColor:"Culoare stil",styleShape:"Form\u0103 stil",styleSize:"Dimensiune stil",assetTriangle:"Triunghi",assetRectangle:"Dreptunghi",assetCircle:"Cerc",assetSquare:"P\u0103trat",profileRendering:"Redare profil",profileRenderingTooltip:"Afi\u0219a\u021bi obiectele spa\u021biale linie selectate pe sol sau personaliza\u021bi straturile tematice selectabile \u0219i set\u0103rile lor de eleva\u021bie",groundElevation:"Eleva\u021bie sol",groundElevationHint:"Toate straturile tematice de linie pot fi selectate \u0219i profilul lor se va afi\u0219a pe sol.",customizeSelectableLayersLabel:"Personalizare",selectableButton:"Alegere strat tematic",styleLabel:"Stil",valueType:"Valoarea eleva\u021biei",meters:"Metri",feet:"Ft",kilometers:"Kilometri",miles:"Mile",yards:"Iarzi",maxDistance:"Distan\u021b\u0103 MAX",minElevation:"Eleva\u021bie MIN",maxElevation:"Eleva\u021bie MAX",avgElevation:"Eleva\u021bie MEDIE",elevationGain:"C\xe2\u0219tig eleva\u021bie",elevationLoss:"Pierdere eleva\u021bie",maxPositiveSlope:"Pant\u0103 pozitiv\u0103 MAX",maxNegativeSlope:"Pant\u0103 negativ\u0103 MAX",avgPositiveSlope:"Pant\u0103 pozitiv\u0103 MEDIE",avgNegativeSlope:"Pant\u0103 negativ\u0103 MEDIE",noElevationHint:"Indiciu: Obiectele spa\u021biale f\u0103r\u0103 eleva\u021bie se vor afi\u0219a pe sol.",noVerticalParamHint:"Indiciu: Nicio unitate definit\u0103 pentru valoarea Z vertical\u0103 \xeen stratul tematic, va fi folosit\u0103 unitatea de referin\u021b\u0103 spa\u021bial\u0103 la sol.",matchProfileHint:"Indiciu: obiectele spa\u021biale vor fi reprezentate \xeempreun\u0103 cu profilul cu valorile de eleva\u021bie corespunz\u0103toare.",elevationSettingLabel:"Set\u0103ri eleva\u021bie",elevationSettingTooltip:"Selecta\u021bi modul \xeen care eleva\u021bia pentru o linie selectat\u0103 este calculat\u0103 folosind stratul tematic de eleva\u021bie definit \xeen Set\u0103rile profilului sau folosind p\xe2n\u0103 la dou\u0103 valori de c\xe2mp.",elevationSettingIntersectingTooltip:"Selecta\u021bi cum este calculat\u0103 eleva\u021bia pentru un obiect spa\u021bial de intersec\u021bie folosind stratul tematic de eleva\u021bie definit \xeen Set\u0103ri profil sau folosind p\xe2n\u0103 la dou\u0103 valori de c\xe2mp.",noElevation:"Nicio eleva\u021bie",zValue:"Valoare Z",noSelectionItemLabel:"- Selecta\u021bi -",oneField:"Un c\xe2mp",twoField:"Dou\u0103 c\xe2mpuri",oneFieldLabel:"C\xe2mp 1",twoFieldLabel:"C\xe2mp 2",matchProfile:"Coresponden\u021b\u0103 profil",valueUnit:"Unit\u0103\u0163i",legendLabel:"Legend\u0103",legendTooltip:"Legend\u0103",statsDisplayLabel:"Statistica stratului tematic",statisticsListLabel:"Personalizare statistici",statisticsListTooltip:"Personaliza\u021bi afi\u0219ajul \u0219i ordinea statisticilor profilului.",deleteLayer:"\u0218tergere",backButton:"\xcenapoi",alert:"Ad\u0103ugare strat tematic",alreadySelectedLayerMsg:"Acest obiect spa\u021bial este deja ad\u0103ugat \xeen list\u0103."})}}}));