System.register([],(function(i){return{execute:function(){i({certainly:"GERAI",autoEnabledTip:"\u012egalintas automatinis maketas. Valdikliai sinchronizuojami su {label} valdikliais ir i\u0161d\u0117stomi automati\u0161kai.",autoDisabledTip:"Spustel\u0117kite, nor\u0117dami \u012fgalinti maket\u0105.",customEnabledTip:"\u012egalintas pasirinktinis maketas. Valdikliai, \u012ftraukti \u012f kitus \u012frenginio re\u017eimus, \u010dia nebus \u012ftraukiami automati\u0161kai. Ta\u010diau galite juos prid\u0117ti i\u0161 laukimo s\u0105ra\u0161o rankiniu b\u016bdu, esan\u010dio skydelyje \u201e\u012eterpti\u201c.",customDisabledTip:"Spustel\u0117kite, nor\u0117dami \u012fgalinti pasirinktin\u012f maket\u0105.",confirm:"Patvirtinti",enableConfirm:"Ar tikrai norite \u012fgalinti?",autoConfirmMsg:"\u012egalinus {auto}, valdikliai bus sinchronizuojami su {label} valdikliais ir i\u0161d\u0117stomi automati\u0161kai.",customConfirmMsg1:"\u012egalin\u0119 {custom}, galite tvarkyti \u0161io \u012frenginio re\u017eimo valdiklius rankiniu b\u016bdu.",customConfirmMsg2:"Ta\u010diau valdikliai, \u012ftraukti \u012f kitus \u012frenginio re\u017eimus, \u010dia nebus \u012ftraukiami automati\u0161kai. Galite juos prid\u0117ti i\u0161 laukimo s\u0105ra\u0161o rankiniu b\u016bdu, esan\u010dio skydelyje \u201e\u012eterpti\u201c.",dragToResize:"Vilkite, jei norite keisti dyd\u012f",largeScreen:"\u012erenginys dideliu ekranu",mediumScreen:"\u012erenginys vidutinio dyd\u017eio ekranu",smallScreen:"\u012erenginys ma\u017eu ekranu",deleteWarning:"I\u0161trynus \u0161\u012f valdikl\u012f, jis bus pa\u0161alintas i\u0161 vis\u0173 \u012frengini\u0173 rodini\u0173. Taip pat bus i\u0161trinti susieti valdikliai kitose to paties s\u0105ra\u0161o ar kortel\u0117s b\u016bsenose. Naudokite mygtuk\u0105 Perkelti \u012f laukimo s\u0105ra\u0161\u0105, jei norite j\u012f pa\u0161alinti i\u0161 \u0161io \u012frenginio rodinio ir b\u016bsenos bei i\u0161saugoti kituose.",confirmDelete:"Ar tikrai norite \u0161\u012f valdikl\u012f i\u0161trinti i\u0161 vis\u0173 \u012frengini\u0173 ir b\u016bsen\u0173?",quickStyleItem:"Spar\u010diai stilizuoti {index}",chooseWidget:"Pasirinkti valdikl\u012f"})}}}));